有咩一食就停唔到

豬肉乾

cat girl

蝦條

你好啊 啊ken

成包豬肉乾 食完一包又開一包 今日已經一次過食50塊 好想停

芝士波

著片

薯

想食

花生

瓜子

毒品

彩虹糖

魷魚絲+啤酒

朱古力

紫菜

G

花生🥜 食到唔識走

魷魚波

女

食飯

好撚好食

屌你個名。。。